巴塞訓練場係咪班拿貝

私人教練盡在皇馬

ching同waiwai今日去邊度玩

55

食pancake